黑社會開槍暗殺示威者

推

冇預警下 開4槍 正仆街

黑社會殺人阿

人散緊 屌你老母開槍

黑社會 殺人犯

殺人兇手！！！！！！！！！！
殺人兇手！！！！！！！！！！
殺人兇手！！！！！！！！！！

死仆街 殺人犯 強姦犯

黑社會！

屌你老母

仆街啦

恐怖分子

痴撚線

仆街

食屎啦 陷家剷

恐怖份子

哩4槍之前仲有一槍

旗又冇 咪又冇開 暗殺

屌你老母係咪睇得電影多呀死黑警

至少4槍 屌

黑社會
恐怖分子

佢地唔佩有個警字

黑社會開槍暗殺街坊

黑社會開槍暗殺市民

陷家剷

推到佢仆街

恐怖分子 黑社會 強姦犯

真係好撚嬲

佢地係咪重生存係70-80年代,
以為熄燈市民就乜撚都睇唔到

恐怖分子 黑社會 強姦犯
佢地唔配叫警

瘋狂狀態

黑社會

恐怖分子 黑社會 強姦犯 狗
佢地唔配叫警

恐怖分子 殺人犯 黑社會 強姦犯 狗
佢地唔配叫警

班黑社會迫人衝入去

打機咩

咁樣對平民

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

暗殺街坊

死黑警，屌你老母

行出宿舍 小心比人伏返呀！

以暴易暴 反打黑社會

軍政府

唔撚係人

不如開真槍啦屌你老母

有隻雀仔跌落水-毅進仔

同烏克蘭無分別

以後唔好再叫黑警
叫黑社會、殺人犯

殺人犯

屌你老母 班撚樣渣曬槍就當自已係大帝呀

謀殺!

我地唔洗再理佢地D狗命

烏克蘭出sniper先後係點

Cls

COCKTAIL 講完

人渣

屌你老母開槍

Push

黑社會
黑社會
黑社會

推到上國際頭條

五大訴求 缺一不可！

9成打頭嫁喎，高處射低

目前係咁

五大訴求

記者朋友，陳茂波你作為財政司司長，
聽到你禁講完好撚驚啊，會唔會問責下台

死仆街

推上報!!!

殺人犯 恐怖分子 強姦犯 黑社會

DKLM

殺人兇手

仲未玩火，抵死